各位ching大家巧🍻歡迎大家黎到新波台牙⚽️

今晚場波點睇

新波台留名

睇你點睇啦

村短

Ching ho ball

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

Hi垃圾

😘😘黎到新波台 第一件事同呢到地膽 蔣囝做fd子

召喚醬囝

ho ball

蔣仔返左台灣部署反攻

牙賓

咁佢應該同蔣爺一樣長留台灣了

希望佢得閒同我地波台食下飯 忙都要食飯 唉 擔心佢身子

希望佢唔會水土不服啦

十卜樓豬

殖民地

清識波

波台又然

清刀識波牙

打個招呼就走了

撸主的素质真高

村長 我們來了

清巧波 下次再過黎挽過

啊 飛得真膠啊～

Ching sick ball

如果癡癡的等

REPORT

不用我帶路了吧

幾時交報告俾禾？

曼聯台

做乜？
大家過哂嚟嘅？
頭先冇上，吾g咩事

樓主五毛

你反五毛我支持!但唔該你分清楚邊啲係真五毛假五毛同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係五毛.

咁你不如開個fourm自己單機好過

垃圾

蔣囝 返黎喇

CC台要淪陷？🤔

咩淪陷牙

大家友好關係 淪咩陷

Ching又過嚟撚狗

波屍友好牙

黎交友咋

為表示友好應該改名做體育時事台

G持嚟返個cc波台大和解

G持波C友好

G持

波台五毛中介狗

典申請做新波台會然牙

禾系牙 吹牙

Welcome ar ching

波屍共和國

波屍泥牙

禾都5知牙 教下禾牙村長

清巧波 貢刀撚到

想G請pm

各位善長人翁好
我代表馬會多謝大家

哦ok 你可以退下了

今晚記得捐多啲

我豬到破產啦 清可否叫馬會回水俾我

希望狗會大發慈悲 俾我贏返層樓

體育時事台

梨巧

波台手足又然一場

你邊撚個呀代表馬會？
我代表馬會今晚開倉放糧呀

感謝帶路

push

Radiohead

Push

🚬

我諗好多人block左樓主

依個post咁高質

竟然推得咁慢

啲人唔識貨